一人一個人生最感動嘅時刻

考DSE之前
老豆:無論你最後考成點,有冇大學讀,你都係我個仔
當時聽到真係眼濕濕

絲打分享下啦
等個post多D正能量

點解呢句好似怪怪哋

邊忽怪

放塝之後佢就會問你係邊個

又有一次我發燒,阿媽即刻幫我敷冰袋,又斟水比我食藥,明明佢第二朝要開早,當時已經凌晨十二點,又係令我好感動

以前考dse前期好大壓力成個人好憂鬱
有次講講下忍唔住喊咗出嚟
我哥拍拍我膊頭問我做咩事呀
咁嘅小動作已經令我覺得好warm
有次佢仲話如果我真係讀唔成書搵唔到好工就佢養我

好好珍惜你阿哥

我都覺

我當時同老豆講要入U威比班親戚睇,佢先咁樣同我講,當時真係好warm

關係好嗰陣會好似friend咁
不過大家都好硬頸試過冷戰咗成個月冇講嘢

望住自己張dse 成績表 覺得自己嘅努力冇白廢到嘅時候

之前我失眠喺ig出story叫春,個fd即刻call陪我傾電話,真係好兄弟

我想辭職，我朋友話佢會包我一世脆香雞翼餐

睇住老婆同個女 平安喺產房出返嚟

OT 返到屋企食阿媽留嘅飯

返第三日工 邊個都唔識吹唔到水嘅時候 識到個friend嘅friend 有幾句可以鳩嗡到

佢同我講：你攞我個初吻丫

愛情嘅感動
好羨慕你

哇 睇到我都眼濕濕

唔想講

無。

見到女朋友往好果方面改變
同埋對我講 我返黎你身邊喇